割蓆！割蓆？割蓆@@

割蓆係乜？
1. 絕交，從此無視你的存在，就係割蓆．
2. 唔滿意對方行為就屌，空泛地屌，冇內容地屌，就係割蓆．
3. 唔滿意對方行為，提出理據去提醒，討論，指責，就係割蓆．
4. 即使有任何不滿，只要唔百份百支持，就係割蓆．
你係邊類？

廿歲身驅，兩歲心靈？
定係以cheap皮割蓆為名，行分化帶風阻礙討論為實？
自己用腦諗呀！大帝！

612 721 811